好想六月九號番工做一樣野

可唔可以有二百萬人朝早一齊行路番工
無論你係新界番港島又好 港島番九龍又好
過左海 過左隧道 都落車行番工